下星期主攻區選，和理非要全面進場

1. 要將區選當係公投，將區選同五大拆求綑綁，重返爭取普選為最主要訴求

2. 需要再一次人數多嘅和理非大遊行，要明確以爭取雙普選為主題，來證明民意冇變

3. 停止堵路行動，改為裝修所有收費亭，俾所有車輛免費過隧道，有冇得諗?

P牌推唔倒，大家幫幫手

自推十連

All-in 區選文宣，唔好再沉迷堡壘戰

仲和理非 明明可以升級 多謝曬d休息撚

認同請幫推，開放討論。例如下星期三搞場爭取民主大遊行，有冇得諗?

咁你可唔可以建議點樣升級?
宜家只係全面被罷工，唔係主動罷工，
繼續堵路對家就同你清路，
你覺得繼續堵路會唔會有反效果?

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

仲有，我邊有話休息?
係改變策略呀

以前一直都係勇武>和理輪流做嘢，
宜家係號召和理進場呀

同意

一齊推

P牌推唔旭，大家幫幫手